侵侵已送院

去咗軍隊醫院

呢間醫院

睇來情況唔穩定，如果唔係白宮診所已經夠晒設備希望佢大步過欄，然後帶領美國有仇必報

最新2個都開吹水台沉底了

年紀咁大。。

未上機，只係空全原因

細佬也死於武漢肺炎，睇來家族身體嘅底都唔好

Just a flu

有Live?

fox news 呀

真係有Live

佢細佬 唔係話係其他肺炎咩,
有冇fact check新聞 報道過？

Sorry 剛剛FC咗，死因唔清楚，好似家人至今未有透露

如果gg 中共又贏

中共驚佢瓜可能仲多過佢自己

其實唔係站係香港人角度，佢中招係幾好笑
前幾日debate，佢先笑完拜登中武肺

又好似冇嘢 自己行

佢成日笑Biden 戴口罩

Rip

蕭生話輕症

穩陣既